913 有無大埔份

點解無大埔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10次

1

2

3

4

5

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

6

7

8

9

大埔人如空氣般飄忽
人地屌狗屌到走
我地就屌狗屌到人地返入嚟
仲要拉廿個人

最值得擁有不反對通知書既地方
我地啲議員往往阻住啲行動派做事
上次大墟拉人鏈就知咩事啦

大埔人怕羞？

緊係有

有話有既，都唔見人

過緊去，有冇人都諗住去唱吓歌都好

8:25到左唔見有人唱

多人？

多人玩燈籠，有大媽呀伯唱歌

10點唱歌好冇？